【議會內抗爭】2020年走入議會嘅抗爭路線 :)

Objective：利用作爲議員嘅優勢，制止港共政權搶掠香港

Foreseen difficulties：
1. 敵方DQ攻勢只會越嚟越偏激，直至去到「投錯票都會DQ」嘅地步
2. 功能組別+種票+主席+議事規則+etc.
3. 行政主導，我方無法實質table a new bill

Possible solutions:
Q1：我入去拉布！
A1：主席已經廢咗你武功。

Q2：我入去辯論得好叻！
A2：對投票結果冇影響。

Q3：我入去係咁投反對票！我冇一次唔出席！你睇下我個投票歷史！
A3：DQ+功能組別+主席嘅新穎投票安排已經廢咗你武功。我方仲夠票嘅話敵方只要再DQ就可以。

Q4：我入去搶資源！
A4：你的資產已經被凍結，你的議席已被DQ。

Q5：我入去形式上咁反抗！我有好多牌可以舉！
A5：請唔好侮辱2019年攻入立法會嘅抗爭者喺議事廳內所寫過嘅標語。

Q6：我入去係爲咗被DQ，拎國際戰線彈藥！
A6：可以，但係請您真係做到足，挑釁到被DQ爲止，最好一選完即刻上國際頭條，打鐵趁熱，越轟動越好，目的係要有外國宣佈現有政府無效，扶植一個影子政府出嚟。又嚟一次「最黑暗一日」只會招惹北京進一步嘅打壓。

Q7：大佬呀，咁我想入議會抗爭可以點做呀？
A7：喺DQ成爲常態之後，我方人力必定唔會夠敵方嘅票數對衡（不論你幾乖咁投反對票都好），所以唯一嘅議會內抗爭就剩返active sabotage：破壞投票系統，破壞議事廳，破壞電力供應，泄漏議會機密，泄漏敵方議員電腦資訊，散播炸彈謠言，物理傷害敵方議員，等等。你要記得，作爲非北京派議員，你嘅武器已經唔係你嘅票，係你嘅雙手，係你可以走入議事廳嘅雙手。

Q8：但係嗰啲只不過係傀儡...
A8：你作爲傀儡議會嘅議員，你嘅能力就只有破壞敵方傀儡。

Q8：咁做會犯法！會坐監！
A8：喺一國一制嘅香港，作爲非北京派嘅議員已經係犯法，遲早都會坐監。所以你嘅選擇唔應該係犯唔犯法，而係如何犯法。

Q9：真係冇其它選擇？我想投票，唔想做其它嘢。
A9：民主選票係用暴君同愛國者嘅鮮血培養出嚟嘅劍，請唔好侮辱民主。

push

Active sabotage

Push

擁有唔到分組過半權都打唔到仗
依加基本過半都冇就只有出糧作用

[正視聽] 泛民總辭後，建制派都冇3分之2議席

其實各行各業都可以做
CIA真係印過小冊子教民間sabotage

依家放晒党衛軍入去做看更,要打柒保蝗都未必得

人類發明了武器
武器培育了文明

簡單又易明